「寶貝智多星」邊集同邊幕有侵侵？

想睇下

第二集

可以指多少少咩位置左右？thx

個小弟弟去紐約酒店嗰陣時

OK，thx

你喺邊度睇我都想睇